雲無力挽回已心死放手 逝別了政壇再不可擁有

陳雲參選新東輸了要落淚
不屈不撓參政去受罪
要美國佬幫手太累贅

陳雲Facebook出post清去了恐懼
嘆勇武從黃圈中死去
美國選舉給佢當玩具

燃亮香港 因此想要去競選
無奈輸咗 輸咗令佢感空虛
惠港的福音竟會輸

雲無力挽回已心死放手
逝別了政壇再不可擁有
黃營往後日子要學懂珍惜
念在愛港的 別叫他難受
為港已經失去佢的教席
難為陳雲根哀悼命中僅有
無力讓香港折返 淨徒添內疚

陳雲悲天之心可以叫浪漫
變了厭世全因班港燦
因此只可心死去漫罵
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

遺憾已晚 班港燦已嚇破膽
前事已過 你別妄想佢出山
從今開始不讓憾事循環

雲無力挽回已心死放手
逝別了政壇再不可擁有
黃營往後日子要學懂珍惜
念在愛港的 別叫他難受
為港已經失去佢的教席
難為陳雲根哀悼命中僅有
誰能讓香港折返 便尋個出口

陳雲在疫情裡 參悟出it's just the flu
輕輕鬆應付這段弱能流感 不會有病痛
除罩太好 唔戴更好

陳雲為疫情劃穿這對手
視武肺之流並不值一提
陳雲又論政為港覓一出口
食藥那秒鐘 沒有想然後
若你覺得香港已經盡頭
移民來過想拋下良朋密友
陳雲令香港折返 掃除班垃圾
若然佢出山

右手玩女,左手上連登

只能推啦

哇

柏HO

啱音咁大件事，冇人講嘅？

全部去晒開性誕派對

樓豬改呢首

咩來

外賣修澧賢

btw 我曾經好鍾意呢首歌